法比咁多年黎都係咁偽君子

踢波踢法食腦
轉會又係醒目仔
打交又係醒目仔

成隊軌都係啦

0:06秒開始睇
俾人叉後頸先

佢地睇唔到的

1）
2）
3）
4）

我知費南甸奴係foul
紅佢都岩
但我係講緊法比陰濕好惹火